科興響起歸家的信號, 在他生命裡,

彷彿帶點唏噓~~~~

fit哂唔洗改

科興響起歸西的訊號
老翁倒地裡 多少帶點唏噓

克爾來福給他的意義 是一生奉獻

一支科興給他的意義 是一身奉獻 covid抗爭中

乞衣loy幅給他的意義

停頓的心肺正在死去
痲痹的雙眼再沒期望

咩歌

病到死咗冇命賠 柒婆才能做到

留名

科興改寫vaccine的意義
是一生奉獻 all in 要撐中 woo oh ~
滅活把擁有變做失~去
疲倦把抗毒變做祈望
科興經過傍惶的掙扎
自信可銷遍全球 但誰又能柒到...

仲未有復必泰同其他版本